[{"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 1, "fields": {"code": 1, "label": "Pr\u00e9formation et pr\u00e9paration \u00e0 la vie professionnelle", "public": "Toute personne sans qualification professionnelle et sans contrat de travail", "objectif": "Atteindre le niveau n\u00e9cessaire pour suivre un stage de formation professionnelle proprement dit ou pour entrer directement dans la vie professionnelle."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 2, "fields": {"code": 2, "label": "Adaptation et d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des salari\u00e9s", "public": "Les salari\u00e9s", "objectif": "Favoriser l'adaptation des salari\u00e9s \u00e0 leur poste de travail, \u00e0 l'\u00e9volution des emplois, ainsi que leur maintien dans l'emploi et participer au d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des salari\u00e9s."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 3, "fields": {"code": 3, "label": "Promotion professionnelle", "public": "Les travailleurs, salari\u00e9s ou non", "objectif": "Acqu\u00e9rir une qualification plus \u00e9lev\u00e9e."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 4, "fields": {"code": 4, "label": "Pr\u00e9vention", "public": "Les travailleurs dont l'emploi est menac\u00e9 du fait de l'\u00e9volution des techniques ou des structures de l'entreprise", "objectif": "R\u00e9duire les risques d'inadaptation des qualifications, en pr\u00e9parant ces travailleurs \u00e0 une mutation d'activit\u00e9 soit dans le cadre, soit en dehors de leur entreprise."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 5, "fields": {"code": 5, "label": "Conversion", "public": "Les travailleurs salari\u00e9s dont le contrat de travail est rompu et les travailleurs non salari\u00e9s", "objectif": "Permettre aux travailleurs salari\u00e9s dont le contrat de travail est rompu d'acc\u00e9der \u00e0 des emplois exigeant une qualification diff\u00e9rente ou aux travailleurs non salari\u00e9s d'acc\u00e9der \u00e0 de nouvelles activit\u00e9s professionnelles."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 6, "fields": {"code": 6, "label": "Acquisition, entretien ou perfectionnement des connaissances", "public": "Les travailleurs, salari\u00e9s ou non, les cadres b\u00e9n\u00e9voles du milieu associatif", "objectif": "Donner les moyens d'acc\u00e9der \u00e0 la culture, de maintenir ou de parfaire la qualification et le niveau culturel et d'acc\u00e9der \u00e0 des responsabilit\u00e9s accrues dans la vie associative."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 7, "fields": {"code": 7, "label": "Radioprotection des personnes", "public": "Personnes mentionn\u00e9es \u00e0 l'art. L.1333-11 du code de la sant\u00e9 publique", "objectif": "Favoriser le protection de ces personnes contre les risques de rayonnements ionisants."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 8, "fields": {"code": 8, "label": "\u00c9conomie et gestion de l'entreprise", "public": "Les salari\u00e9s", "objectif": "Am\u00e9liorer la compr\u00e9hension des salari\u00e9s du fonctionnement et des enjeux de l'entreprise."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 9, "fields": {"code": 9, "label": "Int\u00e9ressement, participation, dispositifs d'\u00e9pargne salariale et actionnariat salari\u00e9", "public": "Les salari\u00e9s", "objectif": "Am\u00e9liorer les connaissances des salari\u00e9s sur le fonctionnement de ces dispositifs."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 10, "fields": {"code": 10, "label": "Bilan de comp\u00e9tences", "public": "Les travailleurs, salari\u00e9s ou non", "objectif": "Permettre \u00e0 des travailleurs d'analyser leurs comp\u00e9tences professionnelles et personnelles ainsi que leurs aptitudes et leurs motivations afin de d\u00e9finir un projet professionnel et le cas \u00e9ch\u00e9ant, un projet de formation."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 11, "fields": {"code": 11, "label": "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience", "public": "Les travailleurs, salari\u00e9s ou non", "objectif": "Acqu\u00e9rir un dipl\u00f4me, un titre \u00e0 finalit\u00e9 professionnelle ou un certificat de qualification professionnelle de branche, enregistr\u00e9 sur le R\u00e9pertoire National des certifications Professionnelles"}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 12, "fields": {"code": 12, "label": "Accompagnement, information et conseil dispens\u00e9es aux cr\u00e9ateurs ou repreneurs d'entreprises agricoles, artisanales, commerciales ou lib\u00e9rales, exer\u00e7ant ou non une activit\u00e9", "public": "Tout public", "objectif": "Acqu\u00e9rir une qualification plus \u00e9lev\u00e9e."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 13, "fields": {"code": 13, "label": "Lutte contre l'illettrisme, apprentissage et am\u00e9lioration de la ma\u00eetrise de la langue fran\u00e7aise", "public": "Tout public", "objectif": "Acqu\u00e9rir une qualification plus \u00e9lev\u00e9e."}}, {"model": "consult_panel.actionformation", "pk": 14, "fields": {"code": 14, "label": "D\u00e9veloppement durable et transition \u00e9nerg\u00e9tique", "public": "Tout public", "objectif": "Acqu\u00e9rir une qualification plus \u00e9lev\u00e9e."}}]